新都城有逃生指示牌

好多度門都可以穿番出去街

各位手足小心
香港加油